有冇邊個fac啲臭雞臭得過城大人院?

建興fac

起碼明買明賣

人院啲女好正

唔覺

屎忽窿都可以玩

shitty bba啲女肯定正過人院臭雞

人院好屌啲